華堅馮力士一味鳩笑都攞獎 奧斯卡已死。。。

劇本麻麻
joker變左弱智咁

terry扮弱智都好演技過佢

呢句真

呢條柒頭小醜都有獎

呢條柒頭得，咁肥貓都得！

正路係Ironman同美國隊長拎😂

真係得美國狗先做得出

國際影壇好明顯欠鄭則士一個公道

波台手足都提名啦 呢條友吹大左

樓主真人版joker 成日幻想自己有女

奧斯卡一早死左
La la land都無最佳電影

真人真係有